如果說你是海上的煙火

我是浪花的泡沫

我可以跟在你身後 像影子追著光夢遊